連登講到基督教咁垃圾,點解當撈侵又要信呢？？

反而奶共facebook創辦人係無神論者

駁唔到
但我支持佢做低無神論嘅共產黨

香港如果信教
上到法庭會判少啲
做好多野都着數啲
咪當供份保險囉
點解唔信？

個個美國總統都信㗎

美國保守派核心價值就係基督教原教旨神學，亦都係構成現代文明既支配力量。

唔信做唔到ga wo
好慘

美國咁成功因為多數美國人信基督教，但美國公立學校都唔需要讀聖經

有耶穌贖罪有咩問題？

支持一個人做總統就要支持佢所有嘅行為？

美國總統都信，你唔信唔通以為自己叻過美國總統？

但幕後玩家係信猶太教

叫我？

玩權威謬誤？

Christianity Created Capitalism

埃塞俄比亞夠全國都基督徒啦

唔識

聖經冇講American first喎，我係因為依個政策先撐佢